[學術討論] 到底邊個係觀塘老母同埋都甩個爸爸?

都甩個爸爸係唔係 Doraemon Ng?

咁係邊個一把星落 Yuki?

驚屌錯第二個老母, 想搞清楚先

都甩個爸爸係咪賣都甩?
如果搵佢做 sugar daddy 係咪好多都甩食?

有冇人識得 yuki?

Yuki 同邊個咁大仇口?

仲要俾人索曬? 索曬啲咩?

觀塘老母個老公去咗邊?

陳國邦

屯公老母據講性感好多人 call

觀塘老母?
定係都甩個爸爸?

Yuki 係咪觀塘老母親生?

lm

屯公老母 calling 都甩個爸爸

lm 等睇 yuki 塊面嘅掌印

觀塘老母要唔要過海返工?
吊佢阿媽過海

short咗？

無嘢做呀嘛, 都甩個爸爸又唔理我

在下告退

susan一巴星落yuki

其實我 block 咗你

個名好似鬼鬼地

學術 post 冇人理